当我们其余的人待在家里隔离时，有影响力的人会在游泳池的花车上休息，与粉丝见面和打招呼，一起聚会。蒂克托克之家如何自毁|丽贝卡·詹宁斯| 2020年10月1日| Vox
这座位于奥扎克山脉的梦幻小屋的两边是香农戴尔州立森林，靠近这条河上漂流旅行的一个很好的中途点。每个州我们最喜欢的Hipcamp | Alison Van Houten | 2020年10月1日|户外在线
魁北克市拉瓦尔大学的海洋学家阿希姆·兰德尔霍夫（Achim Randelhoff）及其同事在巴芬湾部署了自动潜水浮标，可以测量水下的光合活性和藻类浓度。被困在冰下的喜光藻类在黑暗的北极冬季生长|乔纳森·兰伯特| 2020年9月25日|科学新闻
下面列出了一些我最喜欢的水上装备，它们可以帮助我享受剩下的炎热日子，无论是去峡谷探险还是和孩子们一起悠闲地漂流。让我享受夏日最后几天的装备| Graham Averill | 2020年9月15日|户外在线
如果你觉得不需要速度，Super Mable会成为一个很棒的游泳池或离岸漂浮物。最佳划船管| PopSci商业团队| 2020年9月3日|科普
与此同时，爱泼斯坦试图利用他的慈善项目让他重回巅峰。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
你可以想走多远就走多远，也可以在水面上漂浮。D'Angelo的《黑色弥赛亚》值得为《詹姆斯·乔纳》（James Joiner）2014年12月16日《每日野兽》（DAILY BEAST）等上15年
他以一种我欣赏的冷静、直率的态度，把这个话题提到希区柯克身上。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
他们死的时间还不够长，还不能漂浮，但迟早会到来的。无论你做什么，总有人会死。关于伊拉克不可能的选择的短篇故事|内森·布拉德利·贝希亚| 2014年8月31日|每日野兽
但神奇的是，它们必须漂浮在离我们如此之远的天空中，它们美丽的光芒将永远照耀着我们。比利·克里斯托在艾美奖上对罗宾·威廉姆斯的致敬是完美的|凯文·法伦| 2014年8月26日|每日野兽|
人们经常希望确定因体积太小而无法使尿比重计漂浮的液体的比重。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
云煤变得越来越淡，变成紫色；现在，它们在灰烬中飘向冰冷的蓝色。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
一个巨大的浮标出现了，描绘了石器时代和原始人，每一个细节都经过了博物馆的仔细研究。真正的拉丁四分之一| F.Berkeley Smith
它们慢慢地在黑夜中飘浮，看起来像仙女之手的作品。女人的环球之旅|艾达·普费弗
植物的种子被包裹在通常很密的外壳中，因为它们漂浮在水面上，所以可以被独立地运送到很远的地方。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒